★有線主播 關善茹 親人確診 需送往檢疫中心

有線新聞部女主播關善茹的親人確診新冠肺炎，關被列為密切接觸者，需要送往檢疫中心接受檢疫。消息指，有線新聞部因應情況，其他主播上鏡報道新聞期間，均需要佩戴口罩。

有線直接收埋皮啦

歷史時刻

GJ

唔怪得今日D人戴哂口罩

由佢報番？好似有套類似日劇，結局原來係公司高層搏收視